[77 遊行] 早前被帶返警署之物資組已被釋放

pish

根本無得charge
係要嚇鳩人

朋友們好好休息！！！！辛苦了

你大我呀.jpg

辛苦了

btw，警犬比狗屌

推畀大家知，唔洗擔心

有無被狗打

拉人準則係邊 尋日又唔拉人

無拘捕可以帶走人嗎?

唔係拘捕咁係做咩

推

咪又係要放人

唔撚係拘捕即係協助調查 咁可以直接唔跟佢地入狗屋

企開D啦 dllm 死黑警

🙏🏼🙏🏼🙏🏼

拘捕良好市民就咁快

人無事，當然最好
但想了解下物資，係唔係比佢地收左？

非法禁錮！？